黃咩色經濟圈丫，成日借d依搞死自己友，一齊罷交租仲好啦

肯唔收租既大戶就真係撐反對派喇，成日叫人送頭，之後叫人投票，抗爭得把口